[你問我答]板長壽司

無人想知

吓?

做咗幾多年又唔寫

做咗兩年樓面 等秒回

邊間分店既壽司 刺身質素 最高

通常係營業額較高嘅分店 例如旺角 apm
通常黎貨質素差唔多 但係貨量一定佢地多啲

同板前其他老細有冇內幕

板長板前有咩分別?

用料係咪愈黎愈cheap?

利申：一年前覺得ok 之後愈黎愈難食 就轉戰元氣

食材係咪靚野